我係狗隊新官！下馬威！！軍師入

新官上任！ 分析會有以下行動：
1）大規模地捉人，包圍哂幾百幾千照拉

2）由你地玩我五攻，由記者攞料，最好仲要有狗只受傷